想問下有關新相識AA制

之前試過tg約女仔去飲野，傾得好地地，但一講到出黎不如AA制，就180度反面....
我自己覺得咁的時勢，女仔搵錢多過男仔並唔係無可能，成日話要男女平等，但一講到AA就話無風度。

如果係我女人的話我俾曬又有乜所謂，大家出黎想傾下計食餐飯都要我俾曬不如去叫雞好過啦⋯⋯

多謝，你好叻叻啊！！
無心答野希望你唔好亂叫，多得你呢類人搞到無人認真答野。

睇下你係咪想追佢啦

未係架，想交個朋友，傾下計搵下飯腳